搞掂左大黨民主霸權先好叫人進攻立法會啦

仲記唔記得沙田個民主黨光頭佬𠝹死本土派呀？
點樣唔肯協調？
今次係立法人 舊錢 利益仲大
同區議會差好撚遠
呢個大黨民主霸權問題只會更大

泛民會俾本土派選？
民主黨嘅協調方案就係：
我地係大黨 你地無知名度
你地蝕抵d退選 我地今次選先
下次到你地！年輕人大把世界

之後唔肯退選呢？
劉世良之流就會話你係鬼 𠝹票 共產黨派黎
條友琴日開始又黎捉鬼啦
16年連天琦都俾人話係鬼 係共產黨派落黎𠝹over my dead body票呀

結果係咩？
只有泛民認證 肥佬黎認證先有得選

你搞掂呢個問題先好叫人進攻立法會啦

搞初選？泛民特別民主黨彩你都傻啦
每一個立法會議員呀 4年連資助幾千萬架

要進攻立法會過半？
首先諗辦法要班泛民霸權願意放低利益（幾千萬架）
肯初選
個初選仲要係公平 容許本土派 素人參加
唔係雷動咁樣 非泛民認正就唔參加得
九東叫人投快必 新西叫人投村長我仲記撚住呀

你要統一力量 協調唔同光譜一齊打選戰
唔係一句我知係好辛苦架啦 但你含住先
就搞得掂

要有實際行動架

但班泛民依然係 你含啦 咁嘅態度
你睇劉世良又開始捉鬼啦

明白了，一日民主公民兩黨都未滅黨，蘋果未執，我都唔敢投票啦好嘛？
點解唔相信手足？覺醒左既港人自然識投比邊個啦，自己想贏就做好自己就得啦

而家係講緊你要贏
就要協調 要初選呀
你幾十條名單點樣贏？
呢個唔係信任就解決到嘅問題
但班泛民只會俾自己人選 協調？
最後就十幾條飛
點過半？

而家係要個公平公正嘅初選
唔係要民主黨同公民黨即刻滅黨
但你起碼要佢哋肯初選

唔係嘅
又去番2016年雷動
泛民又叫人嘔票含比勝算低既泛民派係
唔係勝算高既民主派系

泛民道歉+約法三章先再討論啦

初選要點搞
9月前搞唔搞得切
唔好開會討論點做
而家要著手籌備